---

# 这是文章的标题

title: Module Introduction

# 这是页面的图标

icon: page

# 这是侧边栏的顺序

order: 1

# 设置作者

# author: 忆清鸣、luckyzyx

# 设置写作时间

# date: 2020-01-01

# 一个页面可以有多个分类

category:

- 模块介绍

# 一个页面可以有多个标签

tag:

- 模块介绍

# 此页面会在文章列表置顶

sticky: false

# 此页面会出现在文章收藏中

star: false

# 你可以自定义页脚

# footer: 页脚

# 你可以自定义版权信息

# copyright: 无版权
---

## SYSTEM VERSION

Recommend ColorOS12+

## TEST MODEL

OnePlus 9RT A13 C13

## 作用域

SYSTEM FRAMEWORK、SECURITY CENTER、BATTERY、SCREENSHOT、SYSTEM UPDATE、SETTINGS、CLOCK、EXTERNAL STORAGE
DEVICE、SYSTEM SERVICE、SYSTEMUI、LAUNCHER、CAMERA、APP PACKAGE INSTALLER、GAME ASSISTANT、CLOUD
SERVICE、THEME STORE

## Xposed API

[YukiHookAPI](https://github.com/fankes/YukiHookAPI)

[//]: # (## License)

[//]: # ()
[//]: # ([GNU General Public License v3.0]&#40;https://github.com/luckyzyx/LuckyTool/blob/main/LICENSE&#41;)
